明顯林鄭還是放緊毒

換班船員祗要檢測為陰性就可以自由活動，大陸都隔離14天，因為知道祗有30%左右準確度，
所以話感染率一低林鄭就會做野，已經死左幾十人，仲唔收手